有冇人覺得做自己呢樣野好奇妙？

用自己對眼去睇野真係好奇妙

眼睛想旅行

存在

得睇錯有冇人覺得自己個樣好奇妙

覺
細細個就諗點解我會係"我"

可能我太自我中心, 有時好簡單咁諗起其他人都唔係以'我'為'我', 而係以佢地為'我', 就覺得好奇妙

做自己好奇妙在我都唔知自己係咪做緊自己

即使交換靈魂, 我依然係我

「我」好似係constant不變

成日覺得唔知點解可以控制到個身體
郁就郁
呼吸就呼吸
斬眼就斬眼
真係好神奇

又係喎